覺得鯖魚好撚尾機？

平、健康、易整，香煎鹽燒已經好撚好食

圖就無了
褲妹煎得好核突

係

鯰魚正啲
清蒸都好食

覺得自己煎得都唔算差

食開慢魚

無錢。。

j少d 手震丫

好正呀好似熱褲妹妹對腳咁正

太肚餓sor

舊炭幾靚邊度入貨 市道差想入長洲bbq

去東堤問人借

好撚難食。腥到仆街

好靚

加啲檸檬汁

加咗 好撚正

之前食過，又食過赤魚
兩個都係燒既。覺得赤魚好食d

比目魚扒正啲煎燒焗蒸都好正

好撚腥

好撚貴架cfu

食開屎？

你平時整嗰啲

油甘魚，銀鱈魚

好正喎
好滑溜

759隻銀鱈魚正

直接開爐燒

係貴啲 但係真係好好食好多烹調變化同埋鯖魚有時會好腥

鯰魚又係平靚正蒜蓉粉絲蒸又得 係咁易煎下落罐粟米蓉胡椒粉又得

能給我食譜嗎?

點整會無咁腥

加檸檬汁 食果陣加

癡線

你地會點處理鯖魚啲骨? 我唔想一邊食一邊挑, 所以煮之前會搵鉗逐條抆出嚟

半煎炸，煎到佢金黃色d骨脆到可以食

改圖都有

巴打就識食啦

去百佳買啲油魚

照燒好正 又易整

笑出聲

褲妹tg me

鯖魚洗淨 廚房紙印乾水 燒熱鑊下油 魚肉一邊向下 落少少酒 煎至金黃後翻轉 切檸檬半粒 食得

我們在多倫多只有啲冰凍鯖魚
而且腹部很苦, 有什麼方法脫苦味 ?

有時惠康$20/2包
當然而家疫症乜都加價無了
加d鹽煎下再加檸檬汁醬油
正

可能是劏魚的問題

加薑煎下
加少少酒煎